其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(104)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

出故加甜pls

有人出到pool 未呀！？

我

女主角慢咗

又遲左

!!!!

但搶咗你1001

1001比女主角搶到
好勁

加入25歲A0

放心
故事入邊設定你的能力係幸運

今日25?

今日生日？
生日快樂

未睇

Hello, 歡迎新人
小妹都係. 仲大過你

去游水 好熱

早幾日ge事 唔自爆邊日喇

小妹

歡迎

男壞蛋揮手
剛剛準備巧未

魔王大人
幫手搬文
謝謝
有冇得整傳送門？

成身濕哂

你唔係急救咩

雙子朋友仔

真係好熱 開住風扇吹都唔涼

響tst等交收中

你都係雙子啊？

救完啦 救左成村人
頒完個獎俾我就走左

買咩

熱唔熱

係

賣咩

我拎埋維尼罐蜜糖比你

係幫人買野

mtr唔熱架喎

咁好人

謝謝魔王山山

tst 站係好鬼熱 冬天去都熱到出汗

喺旺角 熱到唔想踩落地下

再去扭蛋

做咩咁睇唔開去旺角

出矛錯既時間到la

唔可以離開有冷氣既地方

上次扭唔到

取材

我冇乜汗

蟲完全唔出汗既
我好多汗

真好

你多到好似沖涼咁

係～～
冬天岩我多d

你乜都唔做都勁多汗

有乜好，勁熱

唔洗濕晒
成身臭汗味

咁我又唔係完全冇，都有d

你誇張

擰

蟲蟲

有冇掛字我

攰
不想做人鳥

曬到成個Filipino 點算

呢度全部都係藍字絲？

我唔矖都黑，點算

你好白wo玩野

呢度冇巴打好似係

你叫黑咁我叫力加

你有冇認錯人

大部分刀係～
大家絲打方便d傾心樹

有冇！

我叫咩

你巴撚閉囉南美

有無出pool計劃可以join下

呢個

一定有嫁

係咪絲

出旺角好熱

要問主席

有要請我食飯

真絲

呀 我硬了

你指活動定咩
我地都無計劃牙 矛囝囝cow

主席同你出pool 養埋你

開到104就知冇計劃

三生有幸

花生有街街去
去食咩呢？

嘿

肛肛真好 有得同晏覺kiss

求主席包養

褲都除埋你同我講待續

冰到硬先？

新人留名 好肚餓

Gay test passed

加速
唔係會好凍

但係主席淨係包養仔

在在

求包養

蜰

凍到硬咗

你又真wo

肚唔舒服

咁你有無掛住我

冇

咁我唔比錢買你難受喇

做咩唔c服

ok，以後有我冇擰擰

酷熱天氣警告

唔知，胃痛

Ok 以後有擰擰無我

頭痛
要抖抖先

飲奶啦

係呀 約咗人

因為打車輪太用力？

未kind飯？

一睇就g約左囝囝

牙ling最近學壞左

係 啜得太勁
後助力太強

巴撚閉，不再需要蟲。

比牙左教壞

未呀，歸家途中

真，嬲

依家係你唔掛住禾

彎低身會唔會好d? 我都成日胃痛 頂唔緊就彎身會舒服d

但牙左新人黎

飲水都好
但要慢慢飲，唔可以飲冰凍野

學壞只需三個鐘 學好要三年

試下先

返去慢慢食d野 貼個暖包

小心身體

咪屈牙左 好純情架

最想約蟲仔
但蟲仔好忙

Work呀
胃痛達人都係咁做
有冇胃藥係屋企呀

在非左 焉知左之壞

禾中文u

牙在右吾系牙左 右典之牙左既壞

禾火星文u

點知道剛剛輕輕既一推
更刺激晏覺嘅獸性
只不過吸了一啲啲空氣
就再次被晏覺吻住

獸性大發的晏覺吻更加兇猛
舌頭無情地入侵剛剛柔軟的口腔
粗暴地纏繞她口中的小舌

剛剛最後一點理智都失守了
她無法自制咁淪陷係晏覺激吻之中 中

晏覺似乎是感受到了她的歡愉
開始貪婪地吸吮剛剛口中的蜜液
兩人唇舌交纏中靈魂互相融合
佢哋根本不願意停下來

良久
剛剛沉重地深呼吸
晏覺喺佢耳邊細邊輕輕講： 前邊有間客棧，不如我哋過去休息下啦

剛剛完全唔知發生咩事
仍然喺度享受熱吻嘅餘韻
糊里糊塗上跟左晏覺上的客棧了

待續....

好屌癮

唔記得加密麻煩幫我加密

上下水先
仲未食飯

跑完步濕晒

行路都濕晒

辣殺天氣

溶咗

食飯

擰擰

一到夏天就熱到冇食慾又唔想郁
凈係想涼冷氣訓覺.....

改名做卡比獸二世

有咩幫到你

小卡比

幾時冬天

其實我最愛秋天
秋天出世

夏天出世都最愛秋天

個名好肉酸

夏天出世

秋天出世處女座撚

我把愛燒成了落葉
卻換不回熟悉的那張臉

J倫既歌詞真心一絕

你說把愛漸漸放下 會走更遠

我不賣豆腐(豆腐) 豆腐(豆腐)

比返以前既姐倫我
上年入場睇佢d fd唱歌

Oh my

醒

譚仔開餐

呢幾年d新歌都無咁巧聽了

勿遠基慾酸立

冬天出世

秋天該很好你若尚在場

好粗魯

點先算冬天？
我唔知我應該算秋定冬

個泳池熱到好似溫泉咁
岸上仲涼過水入面

我不行鳥

（未睇）

係咪d水黃黃地

11-2月？
冬天出世

邊到硬啊魔王

有冇突然有一股暖流

有甜嘅喂

春姐我要番你啲甜故呀

咸淡水交界

我文筆唔好要用符號

未立春前就算冬

好似係

我要同你寫對話甜故呀

咁似中學睇尋夢園嗰啲....

係成個池都係暖流
同阿伯x2046

阿伯有冇拍你背肌

有個南亞唔睇人，撞左me 兩次

黃色的暖流

嗚嗚

想睇你文筆下的春宵

出入留比牙春寫

或者佢....

苦戀注定難

好哇春大

隊佢

人地有心....啫

新人留名

無人

唔是掛
好彩check 過條褲無穿窿

佢隊返我轉頭點算

你隊緊佢果時佢又點會隊到你

由第一日開始已經話拎拎係智者

背脊有冇佢嘅掌印?

弱智個智

反隊

可能有腳印
條友真係唔避人

寫緊文

我幾時死 好攰

出入留比春大
我寫唔出

譚仔放題完 糖水time

lm

反抗不了就學會享受

好耐無食慘仔

重甜完
應該冇人睇了

LM

寫到咁畫意！

出出入入好難寫
留比春大大

睇埋埃豬篇諗起春大

冇野嘛？
可摸以休息一兩日唔做尖
俾身體抖下

同蝻亞正面交峰
真係制唔過 讓佢

怕咩

卡巴你典

全部出晒街

休息好重要

真毒推post

我唔識寫

點名

我都覺

不過矛厹

1。毒春

2. 毒肛

2。妯

3.毒在

4。毒妯

點完

條隊好短

5. 毒撚

冇人睇故了
無甜冇人聽

辛苦你鳥

6。肥撚

7. 肥矮柒毒

瞓了 祝禾巧運

輕輕鬆鬆

Good luck

得咗請食飯

多謝貢多位
真心陪考.參與下 晚安

保護自身安全為重

Good Luck
等請食飯

跟隊食飯

1

2

3

深夜來留名

4

矛問題

親愛的

加油啦
夠唔夠甜

蟲b

愛你唷(粉紅青蛙心心）

寫下嘢
娛人娛己
高興咪避免睇下
唔高興咪笑下囉

多謝迪迪
夠甜了

發個好夢
把今日記故事內容
夢中演繹一次

好勁
我依家一百字作文都作唔到

（粉紅青蛙✌🏻✌🏻）

多謝支持
聽日就會係王子復仇篇
多謝各位看倌捧場

笑死

考完試
現實再演繹一次

現實同邊個演繹

可以氹到蟲蟲開心

梗係原班人緊搵肛肛

春大不如親身演繹

我只可以單機

你好叻叻

Btw 矛哂人

你今天當我什麼

春大就嚟回復青春了

準備出池未

真人演繹好好笑

剛剛

演繹咩先

點名
1.真毒妯

2.迪迪子

完～

3. 獨能春

想睇

春大去啦

4.花生粒

岩岩同你互相表演了

5.148.1

6. 剛剛好

我以為你講緊晏覺同你

有feel :

矛feel :

講緊呢兩隻狗

春你想就去做吧

痴咗線

啱啱食完野返黎又肚餓

食宵夜

好得意

這些機會都是屬於你的

支持

要忍耐 唔係啱啱白浸左溫泉

番到屋企未啊

浸咩溫泉

攤緊屍

諗左當食左

肛沖完涼，攤c 中

好鬼飽

泳池 d 水暖到溫泉咁

令人產生誤會

食左咩黎

有聖水咪暖粒粒

浸定游呀

思想純潔就無事

我唔要聖水

清泉

游 愈游愈熱

我都攤緊

你咁早尖完

時刻果持純潔

卡比

清泉非一日練成

夏天最享受係冷氣房攤屍

水中放屁吧

8-11點

返到

柏柏呢

花生呢

咁快

你地去左邊

同毒撚一樣，都係非一天練成

好飽

咁開針有聚會

我都想攤 係屋企工作效率好低

突然覺得好餓

永遠g持宵夜！

係屋企仲要工作巧橙

訓左就唔餓架啦

有道理
聽你講啦今次

我個肚腩.....

G持

清泉永遠是對的

咁你食咗宵夜未呀

無食 忍住

食啦

忙過番工

無咁易引誘到，已經準備weak

新工d 野？
定freelance?

in 光年 I trust

Freelance

拎拎收幾份糧

多謝雞巴支持

賺錢啊ling ling

只係想快d 完
越做越hea

返新工仲返freelance

一番屋企狂打乞痴就死

帶口罩會唔會好啲

好耐之前接

個鼻就甩咁

I know that feel

仲好飽

快閃

食仔...譚仔

真
有啲想嘔

今個月食多咗好多糖水

唔敢上磅

輕鬆聽歌唱歌10連

無一首識

唱冷門歌梳囉

怨婦又黎

橙 乞痴完就到鼻塞
訓唔到

早
每一日都早過返工

你呢個時間係瞓醒定冇瞓

紮醒左

早晨

攰

我兩點幾都紮醒咗一次

怪怪早
旅行攰過返工

紮醒都上水

好眼訓

good morning

訓唔返

旅行係咁

文迪早

Lingling早

春

早晨呀

剛剛早

肛肛
真係好攰 日日都早起

唔應該係咁

早 又要過海

咁鐘意訓覺

我都過緊西隧

旅行要用盡每一秒

點解要咁

雞巴好早 我仲未出門

訓覺係人生一大樂事

好眼瞓喎
會冇energy

尋晚攰到冇校鬧鐘訓左，今日勁遲

我佛系
啲景點去到就去
去唔到就算

乜唔係食野咩

食同瞓都好重要

我旅行會好早醒 但好精神

出面有艷遇等緊你 每日咁諗就好有動力起身

射波啦

呢個moment，我寧願訓覺都唔溝仔

之前去京都試過早左醒自己行出去睇d 學生番學

我早醒但好眼瞓

但現實兩樣都冇 得返工

係咪仔仔係出面敲緊門都唔理

我番8點幾
要晨早爬起身

頭仔傻擰擰！

痴漢ling

咁又應該唔洗

冇錯
一日訓唔夠7個鐘我會爆發

幾點收工？

我好似係寧願瞓

8半揮手
今日專登早左十分鐘醒 點知又係搭埋同一部車

有靚仔喺前面呀！

你尋日係咪話遲到好麻煩之類？

太遲醒去日本好慘

訓覺先係大家既真愛

官方答案就係5點半

不了 求安老幹事推我返工比我瞓多陣

所以咪日日咁早醒

每日我都諗住早啲搭車有位
但每日都係同一班人霸晒啲位

響東京十一點出門

巴撚閉啦 去東京

@____thew
唔好呀 依啲做做下會虐待阿婆

呢個真

我總站 真係會有位

係咪9成無得準時走

咁mean

又要踏上這無盡旅途

總站上車係真霸主
我中途上車 每朝都撞到同一班師奶

cls 公司

橙

我ff出來

我係聽話呀婆，不失禁

有事嗰日咪偷走

所以因爲唔知點寫所以廢事遲

今天又只有殘留的軀殼

準時放工都叫偷走 好橙

好有想像力

自己要鴨定片
會俾安老幹事鬧

係囉
之前準時收工比人問做咩咁早走。 大佬我呢d 叫準時走

唔記得熄冷氣

寫塞車兩個字俾佢算啦
都唔明要員工寫原因做乜野 要唔要寫埋悔過書

又瘋狂塞車
十分鐘車程變廿分鐘。
D 私家車撚

準時走=冇野做

屋企有冇人?

呢d 19文化

今朝食咩早餐好

冇 毒撚

約左女女睇戲啊，老細
雖然我成日自我OT，但要人強制OT仲當老馮咁真係好討厭

有乜揀，好耐冇試過安安穩穩食個早餐

自住物業

花玍咁早

沙嗲牛麵 炒強

我公司又冇乜ot文化，但都多人o

以為十點

放假食lo

他瞓覺也一個人瞓
他洗衫也一個人洗

我都好想揾朝訓超過8點
慢慢換衫 慢慢出門口
9點去姨媽傢私食早餐 可以食足一個鐘

厚多士 熱朱

好過我住籠屋

我公司d 姐姐係唔會OT，因為要湊女
亦都逼唔到佢地

決定今日食金拱門熱香餅黐噏下

想放一日假享受人生
一日就好

心有靈犀
我真係咁嗌

請唔請鐘點

請，要一齊瞓

加唔加薯餅

呢d 早餐超肥

就嚟緊星期六啦

又要遲到了

淨係陪瞓

食金拱門唔食匙餅不如唔好食
好似係

今日仲要有嘢做

唔食重脂肪冇力做奴隸

好大膽新工就遲

請我先啦
可訓地下

佢有靚女護航

通常唔食塊薯餅

已經試左底線

俾我俾我

唔食比me
單買十蚊牙

衝番去先

巧
覺得油笠笠

食Ikea早餐真係悠閒到好似退休咁

我早左十分鐘起身
但仲遲左到公司

收你8蚊賣比u

人妻

咁先係一個good morning

打兩份工

真，唔敢食，我食d乾硬化包

你比牙雞禾同佢2蚊買

食包加盒奶也開心

假象覺得自己係上等人

收me 7蚊啦

花生真識食

你免費呀

瞓覺都有錢收 你話幾好

未食過 冇ikea喺附近

聽我遲十分鐘出
通常就會早到
百試百靈

可以試下做寂寞老女人生意

果然冇愛錯你

呢個真

有時遲昨起身結果早咗出門

我地開番檔ptbf生意

奶好肥，我飲水

我幫襯先 求30暖男

以前返9半紅磡公司又冇咁睇重遲唔遲到會特登早起身少少去沙田食

師奶級

我要番工我係垃圾

沙嗲牛麵炒強都好食架

無地鐵就係咁濕9

仲請唔請人 日日都訓牙

有地鐵都唔見得太好

蟲蟲好識享受人生

點解沙嗲唔可以跟豬肉

唔食牛

有地鐵好好架啦 個時間好預好多

簽咗邊幾個

咁沙嗲牛麵走牛肉

冇
未請到人

請人要親自去面試

沙嗲唔可以配雞肉咩

牙春請人 佢蛇頭嚟

未食過

可以，不過係變左沙嗲雞肉串
秦國串燒

早餐=無糖豆漿沖麥皮

牙春包唔包幫員工報稅

今朝人地提我先記得要報

有道理
清泉果然係見識多

啲人唔敢於創新

沙嗲羊肉面

地鐵=行十mins 加坐10mins 加行10mins
巴士= 坐10-25mins 加行10-15mins

唔巧報呀
搵得嚟都報晒稅

自己個份都係呢幾日先交

仲未填

裸照

真

你得既

咁我都應徵
要一張被一張床墊okay

花生又同邊個出pool 喇？

頭仔傻撚撚

諗起琴日

咩事

唔洗交稅

我尋日報咗 今次應該冇錯了

頭都暈
凈行路呢？

好撚好笑

我係要哂沙嗲牛炒蛋厚多士熱朱

已經報左
又要拎錢去養蝗全家

改食食通粉

6月2deadline

要4D 面試 真人見面

未行過

免報稅 唔包強姦金 做自僱人士

人生呀 肥死都制

同熱朱出pool

出現金 仲可以攞老綜

薯餅呢，要唔要埋？

唔駛報稅perfect池

屌一講食好撚肚餓
仲搭緊地鐵番工

巴士塞車無從估計

邊度有埋薯餅

咁會好肥

今晚填

四條線塞三條私家車

你都去同早餐出pool啦

仲未收到

你估上面果咋唔肥咩
唔爭在啦

諗住美心買包算喇，窮JJ

其實係同事車埋入去，廢事要人等

收到未填，但係就黎飛

好似上年轉左電子報稅
但又好似唔記得pw 了

好高要求的

男要硬，女要軟

我得唔得牙 條命好硬

點4D

食左先啦
去划下艇就冇左

花生你要膠咁多稅 稅局唔會漏咗你

攞pw要一個禮拜喎
報左未?

茶記冇薯餅呀
食唔落

講左咁多，其實我係慣性唔食早餐

冇錢買郵票行左去稅務大樓交左

咁慳??

未報，好彩mark 低左，啱啱搵返

禾唔食早餐會好抑鬱

果塊薯餅係牙春俾架 佢唔食

第一封點都會寄嚟

其一，其二懶得買
索性唔食算

我會好肚餓，所以lunch 12點幾就食

用哂啲減稅quota佢先

即係set 左電子報稅，都係會收到綠色果份野

冇轉過工好易填啫

歡迎助養我

乜都可以唔食，除咗早餐

我諗思係我其實fg嚟 未收過

禾都是十二點半放飯但都要食足咁多餐

求話題教學

現實係乜都唔可以唔食

但你咁膠薪人士

唔好蝕俾政府

是咪知得太多

飲白色汽水上咗癮

今晚研究下先

唔食都食到咁高大
我廿幾三十年嚟真係食塞米

唔會的
之後email提醒你去報稅

堅持唔寄

我向橫唔係向上啫
矛嘥

邊款白色汽水

我我我
識清潔自己 不失禁

可能就係唔食先生到咁大舊 獎勵我環保

我係橫切面加厚
囂張清泉

我都無囂張

大家自己發掘

原來係春大嚟

怪錯清泉sorry

又好似無收到 唔通低人工到稅局都睇唔上眼

廢老有政苦養

唔知要交幾多呢
一諗到就覺得好心痛

你要自己login入去

唉早知一早絕食

返工有七千蚊政苦得三千蚊 不了

原諒你
清泉出名謙虛

加油 lm等食飯

禾識比hand 同sit

巧～～今晚上去睇睇先

表都未收到 可能你今年唔使報

自從用左稅務易交稅
佢就唔會再寄綠信封黎

唔好信佢

出年都要補返今年

交左學費跌返落2%

又開始冗先

好彩無
女仔生到咁大舊會仲橙

長知識 我都係上年先轉

事成後要俾番介紹費我

多謝 我都想請牙 但好難了
出邊好似暴曬緊. 下午先go

一個like=一份感謝

順順利利 好波不如好運
good luck 晏覺巴

可以出道做直美bb

多謝seed巴

幾年者

諗住你請佢定AA

之前喺香港未出喺日本日日飲
而家香港都有真係萬劫不復

好好飲？

有人約真巧

Cow妹妹

我尋晚都飲左，同zero 陣味一樣

渡邊直美？

巧葡萄

打得j多眼矇

學到老活到老

學緊太極劍中班

卡嘩石他～～～～ Z ~~~~

但我唔飲zero
隻味好似？

我過唔到初班

retake 啦
聽講新牙sir幾靚囝
成個劉松仁咁

係囉 咁zero同plus有咩分別

好似好味啲

你試下咪知

上堂chow 佢牌
典知佢用緊3310 冇whatsapp
不了

0 有陣代糖膠味
+ 冇假味 好飲

係咪工聯會

咁好似可以一試

可以一戰
很好味

識貨呀g

你等囡囡請咪得

問佢攞地址寫信啦

長知識鳥
多謝油雞老師

聽完你講之後
有日街邊有囡囡派試飲
即刻衝去試 試左就回不去了

敬老日買番一打俾廢老飲就得

這些機會不是禾的

me出左名路人樣
冇人會認得

廢老係指呀春?

路人都有分靚仔唔靚仔

我 呢個真

我都係

牙春唔係成日飲+咩

哪裡有彩虹告訴我

禾先好似比人叫廢老喎

人生已完

冇心戀戰
Plan下行程先

坐唔到巴士又

射波啦,仲搭乜鬼巴士

想射了

就啦

射

do it, just do it~

星期日飛但係我乜都未睇過

射啦

好jelly
可以去溝日本妹

去做野咋

改觀了 太極劍上到中班

做愛做的事

搭緊地鐵啦

搵日本妹帶咪得

咁我是廢青

怕熱怕凍唔想番工

做完野咪做第二d野

痴線佬

佛山黃師傅

我都想

居然唔射

想得太多~

在在10點先番緊工

球皇覺悟了

佢10-4

你得架！！

好員工獎是我是我

比我老闆瘋狂轟炸whatsapp左一朝架啦

唔啦,去喪食好西算

散播謠言

球皇唔盡職責射波仲想拎獎

u唔好成日咁鹽濕應該都做到
睇好你

正確時間是1030-1615

好撚好笑屌你老味

日日call g 都做到

今日巧靜
推

公司比錢真係要喪食

咁悪架而家啲廢老！！

john ng john
everybody was kungfu fighting

諗住早午餐都食頹野,留番d budget夜晚一炮過

拎好員工獎

有咩target

有乜福利

可能你係全公司射得最少

Kungfu no use ga la

有冇餐廳介紹?

敵不過洋腸

講事實姐

禾同日本好唔熟

總之唔好去北之家族食炸雞
咸到洗腎

我飛前都冇plan行程

我諗住去買衫

禾唔敬老架

買唔到嘢

去邊頭？tokyo?

炸雞一定食lawson ，見一間食一間

老吾老以及人之老牙
有冇讀過豬牙你

買neighborhood

是咪去上野

無讀過火星文

應該會去買
著開有感情

快d去工聯會報返個course自我申直啦

不過果度都好春貴
一件衛衣差唔多三萬yen

neighborhood我買tee咋,一年四季都著得

Mk仔

型棍囝

自我申直

之前fd叫我陪佢去上養龜班

浩然哥

新技能get

痴線
佢d print靚嘛,番工好襯牛仔褲

咁都有班
要唔要自己帶🐢

是咪學玩佢個頭

tutor會唔會出埋龜

又玄武又剩 好勁

想知

報名啦

牙春d知識好豐富

點樣養龜 我想報呀

不如一齊上 幾有趣

99碎日日call G

橋段仲要好新奇有趣

好多靈感

創作力量同幻想會嚇你一跳

養唔養人

竟然我個養龜班都可以係佢既靈感

你俾咗靈感牙春

今日冇得扮工
要真做

扮多陣先

我地中途插入丫
真心覺得得意
可能老師會出龜

想繼續

但有嘢do

阿伯骨頭都好硬凈

養人唔洗上堂

根本冇人可以帶去上堂

Do完繼續

1001

[img][img]
圖片網址[/img][/img]

有冇水箭龜養

咁癲

打手味濃

可能有阿bob養

我想去上

唔駛架每日一餐譚仔一餐kfc is ok

阿bob
徐錦江呢

邊度揾到人肯同我捱丫

我三餐白飯is ok

屌 頂爛市

想上就報名啦

我 日日常餐

食呢d邊算捱

三餐粥都得㗎我
加舊午餐肉夜晚會更落力啲

留名等睇到貼

我招日日食到烤魚同水煮魚

🐢0go

咁膠要求

龜死左之後上左海天堂
又比養龜既人食返

倒貼咪等於養人

貪曾太

我養

殘忍

海天堂

john??

日日水煮魚,屎忽開花

感動

咁 我出pool啦

驚🐢縮

你太多頭住家
食唔飽咪去第度食

恭喜

淨返我了

同我？

屎忽本是花

何以再開花

附圖

我真心
270有茶點又可以俾毒燃有個節目消磨時間

托呀

牙春有要求

好嗎？

有萌點

好搞笑

我成日去我朋友度餵菜比隻龜

一啖咬落去

Sheshe

好撚得意

丫大個口

日日都菊花痛

係 睇佢慢慢咬

做咗乜嚟

個麵包是咪麥嘜d frd 烏龜阿輝

其實海天堂d龜苓膏係冇龜架

你話要你要求另一半日日食水煮魚喎